屌曬你地老母 無人講呢件事？

大家大大力懲罰

link

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

推

已買

大家推上去呀比多d手足見到

買左卷但冇野岩

已課金

零食薯片過d 都唔啱？

*個

推俾多啲巴打幫襯

Push

再推

重要!!

啱 只要光時普及到hktvmall 甚至共寶 萬一我地真係輸左手足都可以有工開 有飯食 自給自足

P牌無得推 手足幫手

推呀。

我地要養好光時
等義士就算有案底
第日都一定搵到工

有用post，推

push

真係 只要多人知多人用 就可以keep 住運作 幫手足 自給自足

大家幫推

拎老細比既零食錢放晒落依度

老細藍定黃

始終好小野賣⋯
買左個禮卷都放係到⋯⋯
等緊韋恩 特濃咖啡上架⋯⋯

已買~等收貨

可唔可以唔好第一句就屌我老母

捱

講咗好耐啦喎

推!!!

等緊收貨啦

一早買咗500蚊卷

又唔駛咁惡嘅

FB都六萬八千幾LIKE
已經證明唔係冇人講

push 加油光時

黃色經濟圈

大家唔好得個推字好唔好
之前又話有人做就支持
宜家呢？
既然有人做起左個頭
大家就唔好俾佢停

仲係學生，小課500 :(

俾多啲人知

Push!!!

黃色經濟圈

多謝手足

唔好多謝我
多謝班搞手
我果500蚊同出街買野無分別
我係有付出有收穫

光時班義工係有付出無收入
我多謝搞手就真

有時出街都唔太分得清啲藍黃店
宜家唔洗煩
上光時就搞撚掂

（我張訂單已經去到44xx，應該唔少人課左）

[突發] 聽朝一齊打俾柒婆好唔好?

呢樣啱 光時可以解決難分藍黃店問題

同埋最緊要建立自給自足 同埋 黃色經濟圏 幫到前線手足

PUSH

光時要做多d宣傳，係靠大家做

g持

買呀屌！

大家比d力推到聽朝熱門

唔好只係係連登，大家fb ig都要
連儂醬都可以貼埋

推！！！

p

Push without doubt!!!!!
Bought!!!!

牆

幫推

訂左添啦ching

大家以後發夢d遮or 出街可以係到買

零食大家可以瘋狂掃

絲打可以係到買用品

光時需要你

睇左下覺得冇乜嘢啱 不過會買住卡先

推到200萭人常用常買

有二百萬固定客戶，上市都得
可以幫到更多手足

Lm 聽日課金

係冇人講 dllm

支持

Sor

約定你

等緊佢再入多啲貨好正

沉

買爆佢！

擺埋佢哋fb同ig上嚟啦

支持入多啲日/台產貨
質量好
貴少少都大把香港肯幫你地買

巴打你生活應該好健康....

推到有多啲貨種

真係要keep到一直運作

行759以前個方向

所以就係靠我地

一早買咗 等緊送貨

依個G持
日貨始終一定有人買

tui

呢樣真真

點解可以無人推

大家推到聽朝比更多手足見到

因為p牌

一早知啦
但推俾更多人知

因為政治立場入唔到貨，
即係俾佢入貨嘅都係手足喇
俾佢入貨嘅牌子可以幫襯
我哋買完劵都識做喇

順手

唔好得過講字 建立黃色經濟圈大家都有責

一定要瘋狂幫襯!

一舉n得 最好搞到完全取代d 咩垃圾360

最好入啲日本靚貨新產品
大把連登仔幫你免費打手寫開箱文

可以 Connect 埋d YouTuber 幫例如大j 哥哥

+1

我唔介意零食都上網買
手足不是condom
既然有人出湯出料
咁我哋出水，等佢變煲靚湯
個idea run 到嘅話超級完美

光時新推出咗旅行萬用插頭呀熱愛旅行嘅香港快啲買返個支持下

好撚有愛

最平都只係$100

你地課金都唔止啦 手足不是condom

Tui

2百萬人每月肯買1舊水野都2億營業額

香港人快啲同我買到佢搞上市

Tui 爆

推吖

推爆佢

會唔會比供應商攪.........

Puhs

會keep住買野飲支持下

快啲叫身邊去開旅行既買個備用

推
多幫襯 支持

推到聽朝d手足見到

p牌仔無得推。
靠各位手足

宜家先知
推左先

我都係

Pish

汲取下阿信屋個經驗
最緊要諗點抗衡商業霸權啲合謀定價

Er...sor for做開師奶野...印尼撈麵係淘大一間新開嘅野度賣 5包裝/9蚊 如果係入貨可以去嗰度 係mos cafe對面
早兩日買完 唔知仲有冇 不過希望大家可以以更低嘅成本購入更多物資

各位加油

要持續性幫襯

所以零食個類大家可以keep 住買 好過幫襯咩惠康 百佳

d

已經幫襯左

推呀

幫公司個pantry入貨嘅最佳選擇

六月開始成場運動俾人屌咗成千次老母

不過我都諗到計，大家屌我個林鄭老母臭西啦

Ching 好波最好老細深藍

好野要推黎同手足一齊分享！

公司就係深藍，拎公費買

好爽

不過光時新開要兩星期運貨 手足睇住

推到手足聽朝都見到

公司嘅零食仲頂到一陣，應該無問題，我仲買埋500蚊禮券，將公費用到盡

咪撚再標題黨

我屌樓主老母同老母s老母

bookmark 住先 等佢多d貨再支持
暫時最大問題係選擇太少同送貨要好耐
我唔食零食 屋企又已經太多日用品揀唔落手

我代表大家希望你公司d深藍廢老繼續支持手足

正

Sorry 唔標題一世都推唔到上去

無下次

已買

光復香港
時代革命

光時

用敵人嘅錢係最爽

推！支持！

課下禮品卡先，希望多啲嘢賣

支持

陳彥霖曾於8月訂購「光復香港」tee

大家到時見

做得好

有Youtuber講過嫁

支持但有少少疑問
咁得益點樣知道幫助到手足？
另外見好多圖都係惠康做背景，
咁其實有冇供應商做緊？
定只係從街外入貨？
如果係既話其實收益得好少，
唔介意俾錢，但睇到有少少疑惑，望解答。

推
個標題打好d好嘛宣傳講社運企業d爸打一定自動波入黎

pish

遲啲咪可以搞上市

唔會架ching...信我la

好辦法！推

Sorry for 標題黨

下次改返返

輕輕一課

佢屌我地個慈母（雨傘運動唔記得邊個咁比喻過，亦即係黑警）啫
比佢屌

可能焦土之母呢

利伸：我只係想大家支持幫手足 非光時員工

比樓主屌哂了

我都想了解多啲

爸打可以去問下

採購相關： sourcing@hkongs.com

*巴

721

x

聽日見

再推多下
朝早再幫公司入貨
慢慢送唔緊要
我幫襯住誠哥先

幫手買

推光時

Push more

未睇岩想買既野
等佢多d野賣記屌佢老母

v

g

唔點食零食
不過推

不過巴打最好用正經topic開post
太多標題黨 有時會直接skip

收到 無下次

，

多謝手足一直幫推

必課必課

Push.

個網係咪用shopfiy 真心廢同每張單會抽水
有無IT巴絲義務幫佢地搞搞呀
最低限度都好似ztore咁先長做到落去

每一日都要見到依啲有用post

Ok

唔係唔想幫襯有啲野仲貴過落街買

早排佢有上黎宣傳，但係呢兩星期少左

訂野la

咁少野揀 不了

睇睇先

你地唔買野，佢又點樣入貨

推！

有人做實事 推

P牌仔幫推

推，做實事

💛💛💛

推啊

唔太岩我用， 但支持

做實事

要支持

留個名

推

(長期置頂）19號全民宣傳日&祈禱會 20號民陣九龍大遊行

宅女最中意網購

佢開鋪第一日已經幫襯左
唔係多
因為有啲野唔啱心水

App定網嚟？

推推推

1020

係連登處於平行時空
再一次證明連登開始與現實脫軌 停留溫層

推呀屌

睇到消息滾動到喊
長遠改變香港經濟生態
支持黃店

好！一定幫襯。

*嗰

點解你地要針對想移民美國的popo，一Ｄ都唔顧想移民澳紐英法日韓台popo 的感受.

same here

支持長期抗爭

買咗啲嘢
有隻叫Eureka嘅爆谷之前食過幾好食
買咗幾筒拎埋番工食
但唔知幾時送貨

用藍啲錢支持黃更加好

真係輸咗呢個平台都做唔到啦

唔係好貴

1020 九龍見

0isg

唔係唔買
係冇野啱買

支持！

期待有更加多野買

香港人最叻發國難財

pisH

推 叫公司訂野係光時到訂先

推爆

畀啲時間啦
生意要慢慢起步 慢慢發展

賺錢就賺錢啦，講到咁高尚

加油 好buy呢個idea

淳茶舍 銀毫茉莉綠茶(無糖)原箱優惠 (500ml x 24枝) $139.9
抵喎 掃

就係要佢生意大到供應商幾藍都要服待佢地 最理想就可以飛起哂藍嘅供應商同集團

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

絲打福音 好多護膚品

好老實一定會有
759 當年無政治野之下都畀人搞

不過, 臨欄而上

瘋狂懲罰

已經課咗禮劵，每月課，罰到佢請晒啲義士，重有錢用返返俾社運

光時團隊在接受《蘋果》訪問時表示，營運團隊約30人全屬義工，會定期提交財務報告；又謂目前已聘用一名傘運後出獄的抗爭者任客戶服務，希望權充先頭部隊，落實共建黃色經濟圈的理想。

希望可以養大光時

如果真係幫到手足我覺得貴啲都ok

蘋果有訪問

有講過啦！ 推 但希望越黎越多唔同種類既貨品！

請唔好打飛機
再推加泰Po同埋出咁多遊行住
推返自己香港Po同做地區野先
有兩個大方向建議大家做

1)
國際戰線去twitter
狂Like & Retweet(Share)
唔知要Like 咩Po 去tg 搵 @TwitterHelpBot

2)
本土戰線爭取多啲藍絲轉黃
勇武仔請保護區會候選人
避免再有選襲情況
文宣組整多啲解釋文宣
唔知點做你睇返警察FB大概點做
差佬蠢唔哂
我哋屌咗咁耐藍絲佢哋一直做緊野
一人將一個藍絲轉黃
11月區議會選舉我哋要有400萬票

支持
推到成為HKTVMALL既對手

好鍾意佢哋個名
生仔都可以考慮下叫光時

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

已課

web版online shop

買左三張1000蚊禮品卷 +2箱保礦力
又有野飲又可以幫到後生仔

我依d廢中可以做既都會盡做

我覺得黃絲要有黃絲經濟圈，一定要留資金擴展

same 死廢中反正都要買野飲野食

lm
今晚買箱茶飲先

推啊！

可唔可以加埋媽咪面

721831101

留名

有啲面膜平過出面好多
抵買

希望會愈黎愈多野賣

正呀屌

831

10.20 尖咀見

買住現金劵先
等有野啱就買買買

希望遲D會有多D野買

推唔到

買左

1020 尖沙咀見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

入黎俾負皮垃圾片

有人拍左條黑警片,垃圾到呢。大家去youtube 俾負評佢

買到佢請到1000人

要大大力咁懲罰佢地

點都買住券先
遲啲再換

可以推 但唔該唔好用呢啲死人標題得唔得

神早已經買左啦

支持 收工再研究下
但有D驚資料保密問題
希望呢放面可以做足D

pushh

老閪都買左券先啦喂

正，可以賣我有既貨嗎？

之後會唔會有米賣
同埋水可能要入多d 你都見香港d水出哂事架啦
觀塘 維港 沙頭角都有好多死魚
仲唔引起恐慌？

係咪之前講果個？
似想做大台多
想綁死義士
做送貨都有權貴黑警咁高人工
佢地員工權力又有不同
個網講到好幫義士
實則搞到好功利
你睇立法會議員人功咁高
搞到有幾多係做實事

個概念大概係點

10.20 尖沙咀見

屌你老母

推！！一定要支持！

買左卷，未買野